有冇返過馬莎？

顧員服務員好唔好做，見佢返5日工

西莎呢？

返過金莎

幾好做，企多過做。

笑唔出

揸過

比馬沙揸過

魚樂無窮

啲更有啲煩

返過sales 啲更on9到震

唔該晒

想知有咩更揀

Ex返過

但個場ok舒服既

佢會比一個禮拜你 你自己填返到嘅時間

以後你逢星期幾就要返佢比嘅時間

同埋係半年轉一次time slot

咁唔彈性 返黎把撚